[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3966)

誤中

慢

有

又信錯維迪斯 人生沒意義了

要跟了

跟 利申連針4場了

虛疑足波點部署..

一敏主

有 盲跟一注

.....

今日我都閪次次拎完錢都係咁

gel得

好在之前cashout左 唔係輸撚到仆街

你地要贏了 屈福特派唔切

5注全gel
聽朝起身睇我潮

1-0

1:0

快到

屈個15.5s派錢咁派

又要開超高水半大

秒goal

唔通派唔切又贏唔通以為我買咗

學生隊易到

我唔敢上船

伏已中

我記得你又係買咗維迪斯啵

siu4

你執15k幾時派我

墨超買定訓
雷+雷

我依d 連中完再連針 先好跟 識唔識波

一分鐘收錢？

連針好彩閪雀3格回血

今日執姐 琴日輸150K又講咩

派我

有 我了...求派

廢撚到呢 我都唔知佢真係廢定係踢假

場均都入唔到一粒

半大又gel

可能追和呢

咁撚早返工? 記律部隊

次撚次都俾人秒入2球追一球

下? 郵輛定物流定行船

屌佢老母咩學生隊輸俾咩caxxx，之後就連贏

Gel爆半大

D飛仲咁硬淨你奶到地裂都未驚

半和24

屌買左主FG 睇連登話秒goal以為又開波報假
點知真既有d驚訝原來係真goal

好

幫你老母收屍
3000夠唔夠

半和 黎緊

咁好火氣

365個和企到5倍，應該都收得皮

風紀

訓醒對答案斷皇so

啊.....死...

半大gel

做船有趣

半大又死

太明顯

返一日放一日喎

秒goal 半細都好輕鬆

燈撚死popo

半主

岩岩要左下盤支持手足 希望追和大家開心

我了..想知多D

想入行了

英超又輕鬆3格

秒goal輕鬆半細

追和未呀

阿甲半大都買不如拎去買6仔喇

快d半和1:1，大家開心

澳門船都24更

秒goal都係細 點解

大啵清

但都要英文 普通話 講得兩咀啦
但講得兩咀 可以有幾他出路

之後都冇射過

買左2場角細 半場都係得1c 點部署

買左半大?

Gel頭等收錢

終於有外國手足上水了
nba點部署

藍波輸包頭

明明我出藍波水全中

9點 有冇手足

跟實了 知錯了

溜馬

即係邊隊
球探咩名

有！

又係維迪斯手足

活塞對家

Nba了

咁你不如skip...我當黑

我都黑啵 但冇理由要個戇鳩普埃布拉

［突發］宇都宮 RION復出拍AV

讀完啦

早晨契爺

好pay咪得
最緊要入行前有女 入完行唔洗有生活

無人屌波不如摺左波台佢啦

大家訓緊覺姐

on9... 訓教=輸緊錢
錯失贏錢機會

1分鐘完左場

場阿甲會唔會悶得制
連射門都無咩
學生隊仲要2次射門都 -6入左球

真 落注果下已經輸左

屌追和未

早晨賭霸

主隊主場開季既下半場未曾失球

屌你老毛..沖完涼 買3場 買左6注 響都冇響過

仆街手痕樂遊又包頭

好波

八點客盤？

買細真係幾舒服..等完場收錢

皇冠

西部聯 vs WSW
主 1.55
和 7
客 3

和 7倍 = 唔會和波？

覺得上盤

認真咩

1:1未呀屌你老母... 4場6點波 場場都細

客隊真係好鳩廢

乜撚野客RC

要了

紅埋，5:58分起身買左客訓多幾分鐘就咩事都冇

垃撚圾

客RC 完了

yysir唔係話唔上船咩 做咩又you針i針

1:0買左下盤 2:0就一齊jump

買完睇Netflix

屌買2場都紅牌 再見不宜賭球了 早上

Hahhah

收錢。。
我都一樣

咪gel住 巴西個場就爆.. 9C細

學生gel哂頭

係。。。
9.5 9 8.5 掃左
頂頂頂

..2X1 D錢呢

郭富城梳頭.jpg

次次cash out完都針幾場

0810主好無

笑4.. 6:10 3場波都C細

肯完場未屌

1分鐘1:0 完場1:0

補到和

係我燈左

1分鐘踢完

掌尻爛你個嘴

馬會頭2場全上盤 推佢老毛

支持

又要再推過

跟

屌你老尾 博洛角球仲未有賽果 買唔撚到學生隊

又到早波搵食時間

全部人都唔洗訓

嘩保地花高 打小個2:2

賣分

跟 有咩水

6注收晒..

我了

無人玩玩具？

屌又比人絕殺又走盤 食屎

睇肉

有點部署

第一節魔術點睇？

呢轉早場收左10注

唔識NBA.. 跟你地搵食

阿甲上盤加油

買kings 同mo c

呢場 和硬 大角

你老尾冇人摺左佢啦

半客+角大

All in 阿甲 1:0

屈到呢

買了單

甘屍雀廢撚到降班啦

gel定la，尋日條過關中唔中？

紅買第3球 完場都入唔撚到 仲要主場 廢到

無你帶領，啲手足針哂

琴日踢爆人地單大生意
訓醒有3x missed call
點佈署

Ky 呀甲 角球點買

呢場又角細

三串一 (1 個注單)@6.9340
籃球 / 上半場大小盤
小
102.50[滾球]@1.80
奧蘭多魔術
歐帕爾利奧
0.00[0-0]@1.87
聖達菲聯隊
-0.75[0-0]@2.06

即場圖庫曼體育會第一球@3.05 重注

屌 咩咁早啊

米燈

@yytellmeyyyy
借財仔 收數佬 乜都有

Gun

Dllm

想借 1000k

Missed 所以唔洗理

即場買乜好

9.5s

借30蚊黎着草

問馬會拎

琴晚 扎醒左 見到爸打話夠薑買屈記串雷斯 咁就中左

一時衝動跟咗大岩

30夠

有無買屈仔-1

Gel定la，我岩尋日澳職5口全中

同路 串埋9點細波

騎士下盤有冇人上船

買左主？

無，瞓左

夠啦
搭火車去中國25
加5蚊買支中國旗仔

0900 1100 好似又2.5s

輸緊10分仲咁既盤

買咗客盤 我心已定

係啊 我諗住買左0900先

第一節 騎士 -4.5 快買 派錢

咁客fg就會同我岩同路了

買左主，多謝

屌那媽個場又係圓形冇底線

想1.5s 2x1 算 又有2倍

尋日我岩全中
今日我岩第一擊會點？

一定會中

我錯了都係賭返足波好了

上盤入波未阿甲

琴日佢地抽嗰個小醜哥係邊個

莫雷拉

bookmarked

高水派錢刀唔買 咩心態

我朋友

1111

阿甲上盤加油 比啲力

11111

買左大

16分鐘終於1c

呢排早瞓唔洗半夜起身睇戰積幾c伏

乜cute小醜哥

貼你老母飛咩

有無5倍，我見平手黎

莫雷拉 會唔會又玩大炒

1111111

唔睇波weak到..

好似係賣料狗賣唔掂

你唔係買左細掛

9.5

Call定g慶功

米gel角

阿甲場場細球？

阿甲上盤加油啦

以為你全部賣料狗都識tim

好眼瞓
響機未？有角未？

睇肉差dd

基本野

溜馬又玩緊咩

角球我最撚手

劑劑都爆

唔係乜咸華咩？賣馬料

Sor law
I am much weak in fact

你中2

怪不得你同薯條咁fd
一個事前爆
一個事後爆

我4.7買

一敏有米仔

8+1買之麻
我中皇蘇 s x nice s

屈x到呢
今日仲有無

我行得正企得正怕咩

跟左收錢了 輕鬆到

我買左保利咋
見你買 我飛哂

果包唔係米黎係泥呀，弱智

驚一敏獸？
今日我就買晒大

騎士受讓3.5

完全睇唔透你

客中柱

Mama

8角完

@米妮
0900 1100 一大一細了

即係主要goal了

0-1

一敏獸買角大勁

要左灰熊11.5

大岩燈中

Goalllll

0:1

唔中兩場都細波

岩蛇又中

屌你老母阿甲上盤jumped

客真goal?

上盤又輕鬆gg

聖 0:1

以前阿甲都會開下半大依家真係

跟岩蛇點輸

下盤ez

上盤可以jump了

係又中

小醜哥

今場開

goalllllll

岩蛇近期做左咩 轉運

刷角了

想買多注 但慢一秒岩蛇勁

9點大定細先

客 場場贏都受讓屈機到

要睇係唔係早場

冇左美職 好悶

今日跑馬跟岩蛇了

屌卡一分 藍波jump

好
撚
易
！

岩蛇好波

岩蛇

要左-4.5咩

似1.78

屌係..一要完就變左-3.5 GG

跟實岩蛇

兩場都1.78

歐帕爾15s

高水細波

賭畜生就係反水

人地問0900

騎士

唔好啦 串左細波

客+1.5/2點輸

lets go hawksssssssssssssssssssssssssssssssssssss

下盤穩如狗

阿美利加明尼路2:0 plz

阿甲半一上盤俾狗賭

仲想買主慳返

12C

莫雷拉半大

我應該買1100果場
1.5s 2x1 ed

驚東咩

屌那媽7.5都足水了

13C...

早波太易了

MO C個盤咁鬼硬

主反cup 4.15 cup硬？

通常越有信心買對家就啱

想死卡1分 -3K... 屌..
唔想追呢場了

鷹jumped......

冇事既 頂完9點先買 11點

垃圾上盤

客w1.82派錢

好鬼啵 唔似贏到

冇買客？

硬有撚用
中先有用

買唔到

半大真係冇次中

下?咩話?全格仲要贏埋?

未完

又跑馬了 又日職
點搞呀

900實開和主啦 馬會都唔俾我買

騎士受讓變-2.5

dllm 半和已死

b你呢排夠唔夠錢洗？

屌你咩

上盤穩陣

有0.5/1 唔買

0-3

入返少少返cup鋪草皮先

角呢

水泥gel

莫雷利亞 呢場踢假

騎士冇人買

客隊呢場識贏我學阿叻一樣成張雲石枱啪左佢

買左巫師

屌 一敏細波 gel 得

原本打算2.5s 不要怪怪地就無買

受讓3.5、點輸

5.5開硬

同路就call定g慶功

點會夠

奇才Cup騎士未

一敏carry 點輸 gel 了

莫雷

避撚左意甲

又黎。。。迫我買4.5姐

莫雷拉會踢假？點解咁講

應該同皇叔一樣

6.5足水⋯個場圓形架屌你

主應該自己都刷到5c at least

阿甲半4s gel

叫定先 莫雷-10c

失控 刷到成口血

我買角wo
搞到一敏獸出現
多謝你

英雄所見略同

入波未 悶到

盤都費事買

屌你老母 第2節就大炒

大岩蛇有無水 我要跟

要場必中 快

gchi

召喚大岩蛇...下半場點部署

哪兒來的自信

阿甲主cup

博洛尼亞場角咩事做未派

湖人有冇出Kobe

唔出奇呀

出左

8ccccc

想跟

皇蘇贏唔到？

-4.5？

5.5b 點睇

對雷加半一，邊有咁抵

-8.5

好撚惡阿

gg

寶高話開硬

雷神主其他

咁快針

垃圾狗會

華拿古斯又唔受注

諗住對手榜尾實贏到

莫1:0

莫!!!!!!!!!!!!!

就係半一先唔買

出咗o neal

Buy jor wt ar

即刻鞭得笑4

1分鐘

下次知了

普狗

雷神勁到

邊撚個話莫雷拉踢假

莫雷利亞半主頂 半大快

莫雷拉騎豬王了今日

Bogo係呢度定係有telegram

1.5s

一分鐘就入仲唔撚假

both

2.5s點頂

好撚假 可唔可以腰斬

秒goal 細波定律

又1分鐘收錢 咁易

秒goal定律

啪啪啪 莫雷！
啪啪啪 456！

學下學生隊 秒入冰到完場

真係1.78

你以為場場都係咩

唔會既 岩岩個場學生隊都係秒入冰到完場

咁低水 你唔要啦

出現了
6點阿甲了

1.5s 2x1

藍波未完場都冇得gel頭

性達菲5.5足水入到8.5得唔得

入完波之後又升返盤

力頂2.5s 扑暈自己 完場叫我

賽前角大不愧係俾狗買 好彩岩岩先訓醒

16c

@寶高 3格神

前幾日買左場玩具..
-3.5 食緊野第三節76-60
諗定下場買咩 完場104-101

轉頭反cup 鞭晒你班傻西瓜

玩具第一節好賭到 未豬過

盡情地妄想啦
如果咁樣你會開心啲既話

諗唔到騎士點輸

想4 要左巫師細波
又針

唔撚買玩具住
頭先最佳時機冇入

一節打70分 前世殺左你呀媽咩。。

咩話 唔止半格？

阿里巴巴黎hk上市，發達了

696 平手

莫雷ez

普埃快cup

刷角

唔撚想講野
睇live
下下都爆樽 下下3分入9成

上盤追和都難啦

買入球細未？

No goal

客下一球3.5倍 追

阿甲即場買咩好

-9c

222222

買撚左所以咪打到上晒身
買親細都 3分chokchok聲

一起身得啲乜撚巴西乙
阿甲 墨假...

唔通睇阿甲咩屌。。 悶到笑

早晨

莫雷拉洗唔洗禁屌到咁 細波力頂 搵返少少馬本都好

allin 6.5b

啊甲唔刷角

All in 洛杉磯潮人

佢係味唔識買

唉屌撚晒佢地老母 逼撚死人

受讓3.5
成20分

又要焗阿叔蛇王買波...唉

有冇水 跟實了

買左231s 力頂啦幫手 贏還贏咪撚入

有冇人覺得今季墨超係最好賭聯賽 乜撚野日乙德乙點買都對家

邊有你咁勁，我都甘拜下風la

果場買左佢受讓

爆撚硬啦 仲頂？

5.5b any?

中ge話乜聯賽都好賭ga

22222

2c啦 上唔到車

2c

22222222

比多9c plsss

1:1

Cls半大

召喚5.5b手足

1 1

味玩啦

勇士...8-2》12-20
仲要受十幾分 屌又Miss

1;1

有冇客win手足

鵜鶘 係唔係仲瘋狂大分？
以前成日買佢賽前大分

勇士個陣魚腩到

垃圾聖達 屌

邊條傻西gel雷神

Mama jump

1:1
1.5s gel

想派錢 有無邊個手足輸緊錢

咁買咩牙寶高蛇
整場必中黎威下先

圖庫曼體育會ng

me

本身諗住佢1:0 ht 先買 1.5s
下次估2.5都係唔好買1.5s

我囉 日日入錢 就黎底褲都唔洗換

最近狂豬

我了
啱啱1.5s 2x1 輸左la

Gel

刷角3456

Sor law

2.5s 原來派$$$$

鬥慘大會
早兩日唔中六仔
派我

1.5/2 足水 in

有冇手足比條褲我換。。
阿甲上盤又針 藍波又針

咁好多人lm了

電話費都無錢交，啱啱比smt 停左

普埃面子球俾完
莫雷正氣456！

最近輸左6仔 $10

呢個回覆 最快留TG 派200

small?

國王221.5s la
之後買鵜鶘 大

ok

TG

..

。。

咁都上到網

職乞三劍俠

1.5/2大

1：1

我轉去tg copy返黎已經幾個

吊你老母咁多富户同窮撚搶 針

普埃終於半大

我了 playhard錯ac

莫4s la

用電話線上網？

笑死

留之麻，無話要個TG啱ga

3c

食緊早餐啊 屌你

m記有wifi

冰到完場啦 仲入就頂唔緊了

體育好似仲㩒住打

上撚左阿甲平半 快入

入番球先啦聖達 屌

有冇Android 9
sitwich app之後連登就會彈
成日都係咁
點搞

3

快刷啦

你仲有20分鐘

333333333阿甲

嘉欣5.5b?

捐la，唔要

15渣

換電話

留馬勁撚到。。

無買
寶高話開硬

upm9 ar u

連贏緊4場 腳風順到仆街 計埋今場第5場

仲android apple la

我啱啱借咗yy 30蚊
可以點佈署黎換電話

步行者

456

係呢球啦，呢球罰球直入!

真
Samsung 都係屎

勇士受讓7.5

快換電話啦 3星會爆炸的

阿甲快大

阿甲上盤 點部署。。 咁撚廢都讓半一

好啦
今手做用30蚊跟ball po 換iphone

快手互轟多2粒

阿甲1.5/2

今日就用30蚊

無腳中龍

度唔哂馬 唉

屌你老母今日凍到著羽絨出街

On9

30$ 3000都唔夠輸

好波，罰球直入! GOALLLLLLL 1:1!

球員無錢出糧

好奇問下 外仔幾多會被走數？

-333333

又一球到尾 垃圾阿甲

買左幾多客盤咁落力

再見了手足
一買返上盤又註定入錢
下盤先係人買

外仔咩黎架
外賣仔？

你係老闆？

1k

頭先有個著背心既同事笑柒我
一行出門口佢震過貓王

多數出現金糧 唔會走數wo

莫雷拉頂到細波 5 1 100 扑暈自己先

外仔=外國仔=鬼仔

lm

我

信寶高5.5大

預言，GOALLLLLLL 1:1!

-33333

Lm

波又無角又無 屌你阿假

交電話費未

上盤反cup 轉贈200$

Sam.jpg

同路

日假有冇人夠膽696 東京 水手要哂 3場爭冠正氣

無錢交...

跟晒你了Sob

唔知上限廢事收唔返 入面有百幾k

角未 好悶 主刷 快

問上姐屌

696 東京 水手 cup未

上次隻奇妙日jump 左
諗住佢後追，點知段段快

識買了

睇到你一朝兩場上盤針

100幾k就算啦

墨假2.5 s 有冇機

跳出世界

696 東京 水手 3x1 全格 10 1 100

.. 屌 條過關 冇買到莫雷拉 但有阿甲上盤都要針

睇一敏要咩先

Sor lo 問下姐

Gel 定頭等收錢啦

而家睇緊嗰場

個艇想走，幾多都會走

以為百幾萬

連角未

頂住呀

..上盤手足 投晒降了？

半主已死？

變撚左潛水艇

杯呀

買上盤都係傻西

阿甲早餐錢都呃 冇陰公

J1 正氣
2個terms 無關係

寶高咁撚幽默

買定1100 la

唉屌 逼撚完刺客又搞9我

俾條撚你就有😡🖕

未驚過 50分鐘猜下波就完

知啦岩岩TG佢話唔要

..............

騎士就冇問題 勇醒神

我著哂燈 跟住跟邊個好

3分鐘追和準備!

垃圾阿甲全部一球到尾 食屎啦

寶高5.5 開硬

雷狗屌打到咁仲唔撚入

薯條去左邊 好似好耐冇見佢

3分鐘反cup就話姐 和有撚用咩

仲比左張馬會結餘我睇
無聲出

針左了 我都準備

冇早餐食 好肚餓

真係最撚悶既聯賽 落後都無角 唔知踢乜7

阿甲和波未 屌你老母

聽講俾財仔斬死左

下次應該訓耐d咁就可以避到場阿甲 我個5.5b啊 屌你老母

而家驚到唔敢睇

客隊連贏咁多場都仲要鬥氣買主

你廢姐

6成控球都唔刷

入左一敏獸之力個channel

洗咩驚 出去搵定條女等收錢

吊你出去尖沙咀碼頭隻秋？

唉屌你老母半一上盤比狗買 叫都冇得叫衰撚過藍球

笑死，又話主起碼5c

咩黎

4.5b?

主8射1中
客7射4中

主

原來係你

我得唔得 就快冇錢食飯

係

佢講緊莫雷個場

半主呀屌你老母

你都係2.5 s?

輸死了 媽媽 好肚餓呀

係我

好多一敏獸

。。又買朝早波 手足好波

係 所以驚都未驚過

猛龍

勇士

你唔撚早講 墳頭講

入未呀雷狗

希望有好消息啦

4.5都出埋 冇C了

似2粒完

客下一球6倍

國王4.5 有d舒服

連針 8 場 舒服

藍波唔興領先 妹波？ 贏20分 都係咁入咩心態？

連針80場就話你叻

11點買咩

連角奇蹟

你俾錢我？

屌你老母 阿甲餵狗

阿甲比多粒

蒙7雷

唉 屌你老母 上盤又針 藍波又針 唔撚想做人了

妹乜撚 你估足球

垃圾阿甲波

10蚊注 800

連十八場

yy蛇咁消極 啲錢見到你都行開啦

BIG C

似冇入球多d

召喚連詩雅一次

6c call 我

邊撚個仆街話玩具有垃圾時間。。
屌你下下都3分

叫碌撚咩 岩岩話反cup派錢 一個都冇人lm

慳返la

80分鐘半一上盤輸緊一球 唔消極唔通gel頭咩

阿甲和球我斬左碌鳩佢

咁你知咩事啦

冇錢食早餐

見入唔到大 入左細

gel一gel先 笑唔出見到球探

我星教落 只要有gel頭既勇氣 唔怕贏唔到

都唔知踢嘜撚

阿假乜尻都細

得3個角，dllm

0了 買唔到

去左睇牙醫

角球雨未

有 最後20秒個陣
我買+7.5
輸緊8分
最後20秒係到拍足20秒唔攻

4c

4 連角

4cccccc

4444

4.5 -1

比多一隻

10分鐘反cup!!!!2:1

8分唔打都唔出奇既

醒啦主

細個唔好好讀書 大個就買上盤 最後就瞓街

Rc

連手C雅加油

一朝又輸7k，唉買圖庫客勝半客各2千都唔使.咁

我都想
但難啲

rc 20

最後10分鐘認真d啦 一係入一係刷啦

5.5b

屌你老母咩 乜撚野聖達菲聯

真。。 買上盤 輸撚死人
自從買下盤 人都開心左

客下一球快

主紅9埋

叫一叫就red，燈到你呢

客w

強烈要求20

紅埋

下咩話 仲要打小個？

俾我輸半算啦 好撚心痛

識買一定買下盤la

都追唔到。會放棄，有波都唔會射

取消關註 咪撚煩了

刷角 5,6

咁有時買左大你鬼唔望佢瘋狂犯規射罰球刷大佢啦

3倍5.5b

快手入多粒波啦

主Cup100倍 想要

阿甲場場tg

4連角啦

完場再話你知

信念

紫蛇 騎士下下打到一節70分 231s點部署

是但比多隻角先啦喂

連C雅唔好偷懶

寶高話開硬的，jc今舖仲唔破產

開到11想執屎食

紅左下一球都仲係低水過客，有古怪!

放棄呢場。買公鹿

屌你騎士又玩野

睇肉仲有1.05快收息

成年冇早餐食 想點

5c

5555

5ccccc

5 連角

俾多c啦

我屌你老母下下3分 一節追20分

快啲角球雨

4.5b goal

6c

6

5555555
4.5 gel左先
寶高慢慢叫

6cccccccc
食早餐

屌又想爆角

6c goal

66666

角細針

成功

寶高又內定6角

1:1！！

連C雅加油

屌咩 3倍冇入。。。。

入埋就最好

66666666
寶高又中

第9口？

5.5b goal

5.5最高成4-5倍?

買完支旗 就連c 好心係有好報架

1:1 7c 5 1 100

你4.5b又中

7.5 6倍

主5c Gogogo

爆你老母閪角 我要波啊

跟寶高30>100了
就快可以換iphone

早左

蛇蛇寶蛇

主勝仲有1.04
快買

中場咁開法，我唔會買5.5

頂 係咁禁錯

準備第十口

5.25

角大神

1

咪撚刷啦屌

gel得快過你就是舒服

無入球仲有1.18